PRODUCE48集中討論區（43）邊個搶C位即係同拎第一名過唔去

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住投票，必須投曬12個
最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

韓文都記唔住

留名

屌那星 高朱呢

金毛收皮la

櫻花第6!

bibian正撚到

話度娥？sakura係舞台材料

金毛真係唔掂

突然覺得山田好勁

金毛包尾啦

牛蒡

YG出身竟然唱RAP可以1999+忘記歌詞

金毛仲要話自己八年
難怪YG走出嚟都無其他公司肯簽

朱里神穩

櫻花個打機頻道有埋中文翻譯 但都係睇返英文算 無啦啦666

櫻花第5!

換左對絲襪

覺得bibian會爆冷..

岩岩忘詞影住山田

屌，第4!

燈

咁都4

最尾個張無左金毛就正

踩我 櫻女王

頂咩邊個投金毛

Bibian係金毛隔離變到靚女咗

抵死啦 starship 最尾
金毛咁都有第4 係咪on9

頂

屌bibian仲低過艾辛

第4幅後面blur左佢ok？

哇屌唔好輸呀

Bibian竟然低過金毛？乜道理

頭先開始播dddd組就無左字幕

親生女都有d 棄子

朱里2

On9金毛都有第4

歌詞都唔記得都有第4

應該又係關發音事
聽唔明

屌你咩mnet

仆街 又撚我地

屌

星船隱形人第6

嘩屌

dllm 咁都唔出

Mnet比狗屌

咁剪法先更加似櫻攞第1

金鍍我其實都幾正 同佢之前個樣個反差超大

屌你老母金毛春卷

雖然應該Sakura 3

乜撚

喂中咗幻術？？？？？

一無舞台燈光 個妝仲勁過阿梅

金度我第一囉
佢口型：什麼？

反正櫻花第三應該係

?????

下集先出第一

MNET隻抽未?

唔撚想估呀

金度第1

頂住先

入咗蟲洞？？？

肯定金渡我第一
消費櫻花

真係唔出韓文字幕

唔撚係掛。又要撚一星期？

撚人手法世界級

海允

完架啦?

車

nako 3

550票 有咁多人咩

Vocal miho 海允！！！

有500幾人？

nako511

Nako 511

海允叫胡

Nako511

今次有單數喎

有單數

真係一組組公開

證實*2

Nako都511 其實都好高

咁睇落itnw票數唔差好遠

原來係咁樣出個金字

咁你都信無做票

仆街 個金字第一應該又係撚我地

Cube妹

反cup

舒漫

cube妹

支持Sherman拎10萬

金度我囉 消費櫻花 垃圾

做黎做乜

夠鐘啦仲唔俾名次我

咁樣撚人

Miho第二都好

做票 呢個做票冇乜用 大排名果個先真係冇人知

金鍍我閪面幾正

真係佢第1

cube妹拎10萬我服

又消費櫻花

sherman

你老母

係

有總排名未？

玩撚夠未?

睇你地直播好過

大家啲皮膚問題係呢個燈光出晒黎

屌那星拖夠未

櫻櫻第3

支持cube妹

而我不知道第一係邊個

集集都要搞佢一次

播埋跳舞啦

好似仲有海允呀

miho第2

我海允第幾

sherman係咪十萬票？

初媛

DUDUDU D票炒到散哂

勁啊！！！！！！cube妹應該第1

cube 妹

櫻都有400幾票

海允沖呀

舒漫上呀！！！！！！！！

Vv人第一定第三

海允第1 拍定手

海允定cube妹第一我都服

鍾舒漫或者海允拎我都好開心

上阿海允

海允上呀

撐初媛

不過大把入場人覺得櫻花係威脅 唔投佢
不過上季呢樣野仲嚴重

cube妹個組冇超人氣既人 淨聽聲投票佢應該真係幾多票下

咪燈

海允呀

真

呢兩個都唔識

喂

海允姓咩？

睇黎似海允第一

海允gogo

miyu 有幾多票

鍾舒漫 please

不嬲如果自己有其他高排名單PICK就鳩投

海允大軍

咁即係海允啦

屌你MNET又廣告

又廣告

朴

冇睇上集

yeah, 唔係黑櫻第一

又撚

屌你屎忽mnet

海允衝呀！！！！！！！！！

應該海允

會唔會頭三meri包辦曬㗎

你今集先開始睇？

應該海允啦 佢個組啲人

海允冇黑點

鍾舒漫

我想cube妹呀

朴海允呀求吓你

d 反應似 仲有得炒

高潮位廣告先會有人睇唔轉台

我估多過600票

集集都有睇

海允啦應該

海允啦

廣告都好過下回分解呀

會分票嘅 應該無可能

？？？？？？？？？

完㗎啦

嘩！！！！

鍾舒漫！！

oh..

cubd妹

sherman第一

咁重睇啦

大家真係識燈

sherman十萬票 有得入concept啦

海允個組有其他勁人？

入到30啦

Cube妹穩入下一輪啦

鍾舒漫好波

cube妹我服

谷底反彈！！！

鍾舒漫贏啦

依個第一我服

初媛入三十名了

咁唔怕啦 入到30內啦一定

連請夏都信唔過啦而家

OH MY GOD

CUBE妹CONCEPT見

SAKURA好驚咁

好好擁抱！

又影我櫻拎13

兩個都好啦 入到30就夠

請夏做咩呃我地

啲樣咁難認，個個整到差唔多，唔係我嘅問題

Diu, dance

請夏

海允 我想你出道呀

真係估佢唔到

請夏講組內第一 應該係

原本以為Cube妹會一輪遊
估唔到仲可以捱到去concept

連燈仔又贏

估白間/紗英

自從bby開始有pick埋cube妹
即刻安心曬

感動 cube妹80幾位我已經投緊佢

Cube妹好似越嚟越靚咁

穩入30

有睇都at least識cube妹啦bby 2 組
你盲定弱智呀

唔會係mijoo掛

邊個都唔信得

miru第一阿要!!!!!!!

有冇人睇到Nako幾多

Sorry for燈爆

bby2組最高

511

權嬸無第一啦

應該係臉盲
明明佢個樣好有辦識度

咁計落itnw個組幾勁 第2 第3都做到人地個組第1

Dance 啲票差vocal咁多

雖然拎唔到十萬票但上集公布第30位+係咁剪海允應該都救到佢入頭30
雖然AJY唔係咩好人但Fans立場上都多得佢咁剪救海允

本PD 48第一伏兵 - 鍾舒漫

組員人氣太高
分散哂

450就算喇

miru個組應該分薄咗啲票 難啲

白間果組應該分晒票,好難第一

分散哂d票 個組太多勁人

個時勁驚 真係估唔到依家咁安全

比我真係唔識投 隊隊都正

咁你仲睇？

bby2組之後對佢好感大增

頭先佢影返似鍾舒曼嗰個紮辮我就認得
另一個唔認得

台下實噓

佢第一我都接受到

上年班仔一見到get ugly咁多高排名個個崩潰，今季係見到有高排名都仲入 傻的嗎

初媛我都愛，但覺得海允有d可惜

Miru

可以投每個人呀 唔會分薄

miru第一

逐個投㗎，冇分票㗎

好波

Miru!!!

Miru係469

MIRU

Miru Vs Miu

所以shape of you係大贏家

Miru 479

另一個剪過頭髮

469 好波

minjoo又燈

Miru正吖 雖然應該唔係全體一等

miru

終於聽到miru把聲

Position高排名隊友
101 bangbang
202 get ugly
48 Sorry not sorry

但有好多第一都好意外

敏珠被燈了

Miru啦

日本內戰

sae呢

太好 dance組係日本妹拎10萬票

金錢嘅力量
千金大小姐嘅氣質

Miru please

nmb內戰

比日本妹dance第一

兩個nmb

nmb大戰

咁先吸引到人追

Sae

哇~~~~

sae 第1

如果sae咁樣入30就正

7票

老老實實，做偶像但人地連個樣都難記得
咁都係觀眾問題？
佳恩駁咗髮都認得啦

Sae!!!

SAE

兩個隊友爭

不過今次Sae靚左好多

差8票

8票差

下？

希望救到Sae

輸8票

同大佬爭第一

Sae477

意外

紗英!!!! 12 pick每次都pick佢 concept見

紗英贏
三十名了

2個都好正 打和啦super

嘩係紗英今次穩三十內啦

差咁少

WOW~~~~Sae

難波內戰

比紗英
佢好危

救sae都好嘅 多個日本妹入到

你都痴撚線

唔係pd48都諗唔到會出現呢個畫面

sae

下集踢人？

主唱上集先多返d鏡頭

紗英入到下一輪

吐氣揚眉

我都有投 仲諗住救唔番

有10萬都肯定穩啦

救多個㗎妹

得你一個話集集追但唔認得喎
你有無見其他人話兩個都唔識

比起miru miu係嘅
最好三個穩入

公開左concept 結果 練完先踢

完了

紗英救得返

海允第4???

上面3個係邊個????

算啦好嗎

老老實實明明有啲韓妹真係跳舞跳得好啲。。

昇基又射波

我講事實
有啲睇一兩眼就認到
有啲睇完都唔記得出現過

終於同concept啦

大輝

李勝基去左邊

大輝作曲

冇排名？

廣告後？

只係睇跳應該去選dancer

完咗?

呢度得幾多人

不解
支持日本妹但韓妹有啲真係勁

又無排名？

白間都應該好開心

我都講事實
有冇諗過係自己腦有問題咁都認唔到是但1個

大輝真係勁
自己作曲

無

完啦

李大輝

聽日完投票 緊係唔會出

子瑜都第一啦

what?大輝作曲?!?!邊首

諗住輸都有第2

有無人留意夏恩妹妹係Dance組包尾⋯⋯

講人氣無辦法
講技術真係應該去kpop Star

byebye

節目完左緊接既係罵戰

佢不嬲識編曲作曲
佢都幾忙仲要作比佢地

Miru靠平時d票都夠入30啩，讓俾sae入多個仲好

之前個輪錄,佢應該成段時間都冇出現

出黎做咩?

佢太細個…跳instruction 出唔到sexy個種風格

呢句真

rumor勁正
舞都好睇

大家記住投票

認同
係日本妹就好 相親相愛

冇喎
唔覺得特別自然唔會記住啦
好出奇咩

有
睇黎都係molamola
不過佢仲咁細個 過多2年mh出女團咪有佢份

其實我都係上次佢舞台完先認得佢 不過我唔係大大聲講出黎

好似new jack swing 個首

唔好玩啦 點會用李大輝作曲

覺得佢唔至在入啦（可能鏡頭冇影到佢急切性）
我覺得有急切性係櫻花 真子 韓妹就佳恩彩燕權嬸
下尾仁美留係akb都冇咩用架喇

NMB愛啊
一齊係Team M咁耐 我諗みるるん都開心嘅

concept歌制作人

想知韓國嗰邊係咪真係狂鬧允真

bby2組咁特別你都記唔到

finish?

仲以為會放埋個冇用嘅現場排名撚人

不過個罵戰有少少莫名其妙
鬧認唔認到人

得番幾個鐘投票
有排名即係叫人下集唔駛睇

每次都有新花款

有無人覺得孫恩彩好似南珠

大家都係屌返安俊英算啦

等睇新聞

唔覺得講出嚟有咩問題喎
唔差在講埋，我覺得韓國嗰堆女團好多都好似樣
剩係PD48都有啲因為似其他人先認得啦
係因為某啲人係pick先覺得特別啫

唔撚係掛，嗰首歌幾正喎

恩彩咁天然

屌岩岩先講完
係岩岩出道個陣嘅南珠

Nmb越多人出名越好

吹奏下好過

紗英 喵 MIRU

屌安俊英就指定動作

預告出 佢作曲？concept其中一首？

Sae 初媛入兩個，咁又有邊兩個要走

珉周dance第一就真係可惜啦

個晝面太快 太突然 好唔肯定

岩岩諗返
兩集position 得櫻有台上側拍？

親生女

求大家放過允真 妹妹仔都係唔想有遺憾姐

上集唔認得還好
上集剪咗咁撚多俾海允今集都唔撚認得？
可能啲人單pick所以當其他練習生無到
但就好撚唔尊重囉

係就快

太好啦紗英
今集見到兩個nmb爭第一好感動
如果係日本總選真係到我個孫都未必睇到

雖然都係但係我覺得dance position嘅頭銜值得比啲真係識跳舞嘅人好似上一季太炫咁。。。

唔急就唔會玩啦
佢本土都已經係唔上唔落
今次總選仲要跌出選拔

太靚

其實唔計akb本家
分家邊團成績最好？
感覺上係hkt

雖然miru唔係dance第一， 但sae都開心， 因為都係nmb嘛， 可以一齊係韓國耐d

想睇評論點對允真,
同組內贏左既敏周

似樣你都有得睇髮型呀衣著，節目到做過咩嚟分人㗎嘛

明明cube妹近幾集都有表現又唔係得幾秒你咁都唔識真係好有問題

E季同樣有牽制票不過冇S2咁過份
救到下D有實力但冇咩人氣既練習生
不過D上位圈/有話題 又有實力既全部都做唔到第一

唔好屌得咁大力 佢已經輸哂架啦
唉

其實我都未認得哂啲人
Sae我都係今次position先認到
唔駛嘈啦 咁面盲都無法子 天生

你話pd48入面？

櫻花 都唔急啦下話 只求一個好舞台 但次次有豬隊

明明下尾仲靚過佢

唔洗護喇
個個都想自己有多d表演機會架啦 投完票唔服就喊？

老馮認得㗎咩？做偶像令人記得自己都係實力一種
好似山田咁，睇之前我完全唔識佢，第一集之後我已經認得

唔識哂d人好正常

不過唔識cube妹真係

最好stone走剩一個

等彩姐可安心卒業

SKE
雖然大家都係三十萬女團

一人一票明明就最好 我係唔中意你呀 投哂其他先 幾撚ON9

cube妹都唔認得真係有d怪 上次bby2組咁出名 仲要係leader

本身無好感
佢high tension做得幾好就開始pick
上星期又開始無唔pick
呢家肯定之後都唔會pick

頭先miss左 想知咩事

但由總選到而家pd48 都唔算好順利
一直都睇到佢好似一邊練一邊悶悶不樂
係今次position拎咗組內第一開心返啲 所以頭先暫定第一佢都好似有返啲自信 但而家又失望了

佢真係走咗 邊個帶nmb
彩姐一世都唔使畢業

ske有松井珠

當然最好

有機會可能佢只係協作？仲記得上一次等級評價嗰時佢自稱個首自作曲俾人話

吉朱

Sae 上次跳mamamia有少少似荷拉 所以好深印象

山田特別啲㗎 唔關事呀

錯就要認 打就企定
人氣差唔係藉口黎 咁樣做比人屌好正常

網民指出PRODUCE排名24位的她，及有可能會像金素慧一樣逆風出道。
並指出依照PRODUCE系列前兩季的出道規則，其中S1的林娜榮跟S2的朴佑鎮都是第一次24位最後出道的例子。

岩岩睇wiki 惠里

搶c

搞到日本妹讓c俾佢

強烈支持下次jo yuri,狗竹,詩安一組
安俊英可以慢慢諗點剪輯

屌...我唔夠位配票比下尾呀

nako最初係C, 之後允真喊話想做C, 最後nako讓左

你咪咁講呀
上面話嗰兩個都好特別㗎

佢太正常

bby2組地獄隊冇理由唔識

上集唱歌又好聽

真係唔會0認識囉對佢

佢係咪專登
每次都中一啲勁豬既隊友
一個足以致命個隻

比個細既讓,攪錯呀

Naver search
4 Kim DoA
9 PD48
10 金毛Joey

多謝佢送助攻比Nako

呢單無眼睇
Nako太善良

燒埋自己

睇之前握手會repo
美瑠好似係比營運叫去參加而唔係自己決定

佢地隊投票簡center 本身已經投左nako出黎
但允真話佢嗰陣22名 驚佢係最後一次演出
叫nako讓俾佢 而嗰陣個氣氛好難唔讓俾佢
之後nako讓左出黎 最後佢又唱得唔好

戰略嚟㗎

NAKO真係唔似17歲,
佢為成組著想, 唔想搞差個團隊,
比C yoonjin

10 金毛Joey...好重口味

唔撚係老馮認得 追得直播嘅人都係關心呢個節目嘅人
播咗成半季都走入黎話唔識呢個嗰個就檢討下啦

又係呢d

允真自殺

JOEY

日本隊唔夠時間練又好,本身天份唔夠亦,今次咁謙讓其實有好冇壞。

高宥珍，李詩安，vivian，saho，羅高恩呢五個應該今round可以88得

仲信repo？

金毛joey今集做咗咩

真係幫唔落
唉
佢留到今round 下回都必死
再見

大家一齊用民意將允真踢撚出去啦

佢兩個好似同年

下洗唔洗喊住爭做c呀 即刻冇感左

一切都計劃好啦
最後投票之前都揀啲豬隊友
反正自己youtube view係最top
臨尾先嚟個超勁表演
咁咪拎第一出道囉

我唔信

都話心計黎
Nako讓C俾允真
櫻花就推金毛做LEADER

唔記得歌詞nananana左一段仔
但mnet竟然無放大佢來玩

柒左成集

nako好睇人眼色顧人感受
第一次stage比人推做vocal
佢都一直睇住娜榮反應
係咁問會唔會唔好
覺得佢真係天使

高恩 30都好呀

第一次 其實都自己跑步輸左都有小小責任 但金初妍又要衝出黎做C 攬炒
第二次仲遇到金毛 極品

唉高恩

唔係親生

指原教出黎嘅個個都係咁

我檢討下

檢討完
都係唔覺得認唔到有咩問題

李詩安快d走 親生女黎講佢最黑人憎成日以為自己好勁咁

前四個無鏡頭，羅高恩係無歡眾緣

下回唔好比我再見到佢

八奇指原出咗㗎八奇櫻八奇奈子

同 金 好有緣

但就算nako做到c 出黎效果又未必話去到最好
nako分得太少就真 就算允真keep住做c 一樣可以俾多啲part nako

求養眼GIF圖 呢家扣哂血

Btw 即使金毛唔做隊長你認為好得去邊

今日就係收成日

仆街磁石

艷壓群芳

小天使nako

D人叫罷投允真 naver 佢地個組d 留言

屌其實金毛成日以為自己好巴閉
呢啲人就算你唔推佢做
佢都會自己爭黎做
你唔比佢做
佢又會多多意見

長頸鹿搶c仲要唱撚晒其他人d part

落地獄啦

唔好小學雞啦好嗎，真係唔想同你小學生式嘈交

咁多個都講過吓你d問題就諗吓係咪真係有問題啦

如果李詩安係aoi果team就正啦
又變返菜仔果陣

唔洗洗咁耐眼已經爭好遠

見低就踩

係火蛙爭做咩 個陣投票好似投咗敏珠

下Round 2PICK Nako Hitomi 1pick就Hitomi

今屆嘅話係有主場加成嘅SKE

AKB 30人 878,870票
A 5人 178,557票
K 4人 150,420票
B 7人 197,764票
4 5人 148,318票
8 9人 203,811票

SKE 24人 968,231票
S 4人 264,989票
KII 13人 410,832票
E 7人 292,410票

NMB 9人 224,954票
N 1人 22,102票
M 4人 119,902票
BII 4人 82,950票

HKT 19人 576,712票
H 8人 234,709票
KIV 7人 264,646票
TII 4人 77,357票

NGT 14人 408,813票
NIII 11人 328,275票
研 3人 80,538票

STU 2人 33,878票

BNK48 2人 46,308票
BIII 2人 46,308票

真係唔撚明佢點解會唔洗包尾
個名次又幾好咁

柒少啲囉
依瘃柒到

詩安好多鏡頭啦
高恩兩次都比親生女搶主唱...冇運行

22名都係30名內呀仲想點 但睇個勢佢似一定入到 但希望前22唔好俾佢入到 依d人蝦日本妹仲要蝦個小妹妹 冇天理 唔怪得佢連p社新團都入唔到

佢望住對方 個樣真係好

但係真係好可惜，允真跌出前12 今個團仲有邊個夠實力既韓國主vocal

俾指原調教得耐識做人

屌佢老母曹宥利

nako演藝界大前輩黎架嘛
出道17年 仲前輩過指原

我覺得高朱,櫻花,十夢幾慘,
冇咩份量,
櫻花就進步得比較慢, 我自己主觀分析
高朱值得更多鏡頭,
下尾同hitomi好慘,
我嚴重譴責現場投金珉珠D人. DKLM 用咩黎睇野+諗野
希望今次produce 48 top 12正正常常, 如果唔係debut都紅唔落去
我唔係憎金珉珠, 只係覺得同組組員比佢更好. 我睇得出佢同恩英排舞排到唔訓我好appreciate,
但最多值第2/3,唔會係第一囉好冇

好擔心miho miyu
而家miho應該有得留低
咁miyu呢
各位Ching點睇

打錯，係李詩安太多鏡頭，太有強推feel

vocal 順序係
初媛
miho
彩元
海允

呢兩集都招到好多黑

佢好似都係好細個

想左韓網罵唔罵自己上韓網睇啦
其實好簡單，有實力就挨得過好似璉靜禁
冇實力好似豬仔禁咪沉落谷底囉

羅高恩第一次表演 比牛屎做主唱 完全唔知做乜

有機，算多鏡頭，仲要全部好鏡頭

有我地成班日日pick miyu
留到去concept嘅
除非mnet想玩死miyu
到時真係罷睇

揀過第二個pick啦你
佢certified GA la

櫻花好危

上次櫻花咪又係想做c

海允
初媛
點睇依2個都好過允真啦下話

屌miyu尾幾

海允
希望佢真係上到

其實面家12名內嘅主舞都唱得唔錯
佳恩權嬸同彩燕

計劃通

好心條友柒咗就摺啦
明明直播post cm洗得咁快 9up咗一句都無人記得
係都要柒下柒下小學雞 即刻駁嘴咁嘅款

幾個豬隊友練舞先,累撚死

miyu下一輪應該入到
希望concept可以揀到好歌

係本身識既人去握, 問完出返repo
信唔信都好啦, 我覺得miru本身自信就唔係好夠,
佢參加咗的確係好事, 唔理最後會唔會出道,
但起碼學到野又可以增加人氣點都冇壞

希望佢可以有自信啲爭取機會

有番D S1 S2 既味道
頭幾集個個都佛到咩咁 冇得比ajy show下quali

好似真頭同年

仁美同下尾400票都冇
現場班人係咪食撚左屎先入場

Vocal而家睇落唔太缺喎 除非全部入唔到

首先 佢同nako都係同年 同埋佢都係想喺佢foul前展現佢vocal啫
佢第一次公演高音都係唱得最後一句
佢第一次公演後佢仲要趺左一個排名 佢以為佢玩埋喱round係咁先
佢自己都唔知上到第10....咁你咁講又黑心左D

Miyu saho 狗竹其實差好少 好彩

可能個pick收咗皮嚟lee到搞事都唔定

佢都已經咁冇自信 相信佢心入面都覺得第一同佢一D關係都冇
點知出到黎真係佢第一 我覺得佢都唔好受既

就係唔明
允真係叫做唱得幾好
但main vocal覺得未到佢
講到頭12主唱得佢做到無其他人做到咁

日本成員返左日本 所以練習個陣冇出現到
而且仁美喺醫院 可以見到塊面係紅晒
最嬲既係子瑜跳到後邊仲要偷睇隔離 你問啲人點服佢拎第一

十夢⋯⋯今次武藤家唔爭氣

本身唔明lee到話咩vocal練咩舞

唉 小道後記話車禍

今次個票數唔會係x3掛...

我指而家
海允 初媛 希望上到la

好撚on9呀
三季之中最on9事件

我知道珉周組內第一大家一定唔服 我自己都覺得佢實力真係未夠好 其實佢自己都覺得唔值 所以佢頭先都係好內疚 覺得好對唔住 其實佢真係地心好好 好善良 唔好黑佢

投完票就要接受賽果,呢D AKB一定知道

一沉百踩

冇人記得定你地係咁講一定要認得嗰兩個人？

唔知...現場撚有咁多人

現場果班人真係

有304
唔係x3

就咁睇vocal D小道都幾準
大受好評個D都係晒上面

同埋自己面盲唔係問題
但唔好一認唔到就話人係整

希望珉唔會俾人鬧爆啦
以佢毒撚蛙性格好驚會諗埋一邊

屌好彩櫻花冇贏過石碑咋

我票就比左NAKO,
但我其實好欣賞允真,
佢唔咁做, 佢唔會做到C,
起碼而家入唔入到TOP30都無悔

武藤家：費事理你

都除唔盡

呢單野救唔到
算吧

當初會唔會屎眼想又做主唱又做c先俾菜仔話

我覺得日本個邊投票會比較忠心
已經係三十名內既跌出去機會不大。
我覺得走票最多會係noe

下尾真係眼前一亮
Naver咁多人睇
即係佢會入到下一輪？

同上次菜摘單野差唔多

搶個fans base高過你 仲要係nako真係好大獲
如果係搶樂華3寶 stone親生女就風向轉哂個個熱烈彈琴架喇

同上年豬仔件事一樣，最尾應該得十幾

冇計 佢今集喱個行為招太多人黑同埋睇到都覺得反感
希望佢唔好俾人鬧得太過份啦 佢自己都冇諗過會搞到咁

咁撚大口氣都有
佢今次vocal排第幾啊 實力主vocal

正常有細心睇哂咁多集係真係唔會唔認得cube妹

你要堅持嘅就算啦都唔想同你講咁多

建議你搵返d啱d嘴形嘅人傾計會開心d

你想講韓國人想做明星都冇整容？

總選完咗未回氣姐

係都鬧stone 3人組先啦

樂觀D諗番美國既話可能唔洗留係pledis 浪費青春

lee樣又係仆街
雖然係韓國但吓吓assume人整容又真係

其實會唔會係表演個陣投一票 表演完拉票又投多次 冇理由咁少人都咁多票

吉本掛住搞46
大阪人又唔投票
唔好話白間自己
nmb都好需要走出依家既困局
淨係靠彩姐吉朱吊住條命邊夠
作為nmb第二代C
淨係上節目攞知名度都唔夠
起碼都要打開多個市場
吸下彩姐吉朱以外既飯群
令自己成為獨當一面既團C

真係接受唔到。。。
未睇已經以為下尾第一
利申 hi chan推

靚人靚字

唔係排舞 只係練習

等睇Sakura變臉cheetah之後尷尬果張gif

其實就算依加22 有可能下round要走，但都已經做左次c仲有乜遺憾
我兩個都pick 但今次真係幫唔落 輸打贏要咁
101同202大把人c都無就走咗

我唔會鬧佢啦
唔再投者
本身今round每日都有投佢
依家好失望

如果山田都唔認得，咁唔係臉盲，係直頭盲

哎m啡li海皮

生肉

推賽制 變支持唔支持
逐個投

其實佢都係比人推上去
仲有果陣現場班友又唔知人地一個通頂編舞
真係怪唔到邊個

唔係我想同你講呀係你不停咁應我咋大佬
我講句唔認得佢兩個就係咁轟炸我
你都識講唔啱嘴形就唔傾啦，咁我同你唔啱嘴型你又係咁同我講嘢，係都要我認到佢兩個先得？

我都覺得大家偏心咗nako少少嘅
始終上次表現咁好 都想佢可以再黎多次

真心，佢搶c係唔好，但[上位圈]入面佢算唱得最好既韓國vocal

其實好鐘意呢啲靚到癲，但又對自己無自信既人

準備睇格甩底

我都鐘意 想睇多佢幾集
但唔覺得佢入到TOP12

但最後結果唔係唱得好好呀嘛 如果佢真係唱得完美冇得挑剔既都好番少少

而家咁咪仲好，keep住令人覺得有實力，又唔會出錯，又唔會畀人黑，仲多咗同情分

我都承認
加上nako個為難樣就應承
個應對 高下立見
真係一個加爆分一個就

搶c都算 搶埋part

我覺得彩燕好過佢
利申 自己感覺

其實睇得韓國節目都仲係句句踩韓國人 我都唔明乜撚野心態
我自己係日飯 都因為pd48而改咗觀
尊重人地好難做到？

個個睇法唔同 不過直接d講 就算呢集未播佢搶c 出直拍果日已經唔小巴打講過佢個直拍唱得唔好

一錯 願賭服輸 居然要人讓C
二錯 做過C都仲搶C
三錯 同組仲有兩個低排名過你仲喺到喊苦喊忽
四錯 一個人唱晒半隻歌 無播唔知道點揀 但醒目嘅都識讓返啲出嚟 蠢

bye9bye

明 但佢又未至於靚到癲

上季裴珍映都係呢一款，最尾有自信爆一爆，會入到既

冇錯,屈人地個C番黎

咁佢今次真係太心急....
諗起s1閪面不滿冇c位單野
不過佢最後都咁啱入到11
所以之後睇kirin自己造化啦

其實上位圈vocal 都唔差 係差一個爆高音

編到成班隊友變路人 個個得幾句仔 自己仲要嗌得唔算好好 唔入佢數入邊個

練舞咋
編舞係恩英
親生女之中最唔反感既一個

諗諗下kirin話就話想走前做多次c
其實係想最後一個機會追返前啲
因為c佢又做過啦
咁真係當正另外兩個低啲名次嘅無到

彩燕+1
只係佢係pd48無咩機會唱

都係google drive快

慘

我覺得佢允真唔算爭得好醜樣
佢係問 可唔可以比多一次機會佢試 然後再投票
但nako就覺得唔好煩 直接比你 費事搞壞氣氛 （同埋我個人覺得啦 再投票 日本妹應該都係投返比nako 無分別，一係就全部人怕左你 比你做）
所以NAKO做得好好 大將之風！

kirin真係好過好多人架啦
101 俞妍靜係想做C做唔到 然後就係之後幾日keep住扭扭另另
唔講想做 要個C問返佢轉頭 你係咪想做 再比佢做

搶到C咪算 仲要唱哂大半隻歌

其實投nako個度總覺得係佢地投返日本人先會係nako做c

我之前有讚過其他韓國妹
講咁大聲尊重人，頭先咁多個又踩金毛？
雙重標準

我唔係想黑珉周, 只係想發洩下屌柒D現場觀眾
你咁撚樣投票落去, 對日後top12都唔好, 現場票唔同網上12PICK,
現場票好撚緊要嫁屌你老母, 第一名多10萬呀.
要珉周你咪返屋企每日FIX PICK佢囉, 現場投返真係全組最好個個呀大佬

客觀黎講nako係贏咗的
本身呢首歌改得一般 就算俾nako做c 都未必可以做到完美 仲未計語言問題

最奇怪就係 點解nako會分得咁少

覺得清純同佢撞type
而且清純心態比珉周好好多

最尾璉靜唔係c，淨唱左個高音同幾句（好似係）

上年裴珍映position 唱春日已覺醒，但敏珠好似仲未

其實而家前面個班,除左櫻花難d其他vocal 都不錯,膠真元英藝娜絕對唱到。

part個度係咪冇點鏡頭講到點分？

病到七彩 練習個陣都跳得好好
換來既只係400票都冇既結果

好認同第3點呀 所以先唔明佢喊乜 其實人就真係分分鐘最後一次舞台啦

仲有機既，睇自己造化

所以到今日都唔明佢點解出到道
入到宇少仲當正自己係拯救咗個團

佢應該一早講而唔係投完先講

我9估下日本妹下集入幾多個 30個 我估最多12個
穩入
nako sakura hitomi moe miru
估會入
miyu miho noe 下尾 sae 高朱 eri
危危乎
saho mako 十夢

其他都講得byebye

人哋鬧金毛係鬧佢行為，你鬧人係鬧人個樣

根本唔同你拎出嚟講咩姐?

槍打出頭鳥
如果集集都贏咁多實畀人黑
夠數出道已經得

冇講 不過佢都分得太多

應該唔駛兩年 之前已經講左準備緊
請夏都開始推去日本
pd48特登派個年紀細出黎 話你知公司班人有實力

最好笑係好多ioi入番自己團都叫做係團內top人氣個啲 佢完全唔係

允真要好好學下佳恩啦, 冇得做C都仲笑住去面對

日本妹通常俾人講兩講就動搖
nako真係要俾多啲信心自己

允真真係行錯棋
其實最唔合理係佢唔認賭服輸個下
呢個真係幫唔落手
SORRY

大家估下今集收視點

升左
跌左

嗰兩個有爭C咩

做C無問題，最衰嗰下始終都係唱晒大半首

雖然佢係投完票又發表想爭取多一次攞c位係好難睇
但其實佢除左第二集既排名係由19升到15之外 佢係一直跌緊
由15跌21再跌多一名到22 由其下一次就係cut到30
佢又唔知自己已經升到第10 佢驚今round無表現會比人foul 不過吃相太差啦今集 同埋可能佢只係做左5個月練習生 佢真心係太耿直又美國style勁進取 好直言直語講佢想爭取多一次c
利伸 今集黑佢既人一定會多勁多 但我都會繼續pick你

唔覺得現場有超過500人

唉 冇計 NMB帶咗個炸彈返屋企自爆
希望白間可以係呢度盡量吸收經驗同知名度

其實d part不嬲都唔係佢自己分
main vocal係唱邊幾句一早定左

前面又話艾辛又話要blur
又關行為事？
停啦好嘛 咁鬼虛偽

元英有d保留，仲係雞仔聲

唉無啦 今集先播佢個佛系劇本
肯定救唔到...

nmb不知幾支持條8婆

插入出佐道既團比人反下係好正常

海允 高恩 係咪無機上去

有啲抵屌咪屌囉

海允應該得
高恩難啲講

因為璉靜之後認錯

海允有，高恩就喺RBW練唱歌啦
佢把聲好有潛質

乘二

海允mnet上集有救到
高恩次次遇到親生女冇計

佢組係vocal group，但係竟然叫成隊人練舞 。
結果炒哂車。

其實入12個係比例上都係對,
而且唔入太多,對下次投票有幫助

係我唔知佢有定
所以我唔會假定人地係因為整所以先認唔到

陰毛論之
其實上集排名公布第30名其實根本就唔係海允 龍門任佢擺
AJY想救邊個就可以放邊個既名落去

因為已經知道海允冇十萬票所以作佢第30名希望拉票救佢

支持海允 彩燕 恩菲 Nako 高朱

Mako真係好靚 可惜⋯⋯

有邊個練習生未比人罵

仲要唔係第一

救救Saho

Miyu 珉珠

海允救到啦 催票成個星期

果個情況下唔讓 會有d gg ，組內氣氛gg 播出黎又係gg

個人預測：(唔好打我)
今集個勢似kirin個位可能俾海允 Cube 妹其中一個頂左

海允 感覺冇黑點

cube 妹都係

nako 完美劇本

仲有唔好唔記得佢面對老師質詢嗰陣仲即刻卸膊話係大家一齊決定

仁美 娜榮

有既
上個禮拜排第30
一定係CONCEPT見到

專注的女人真係好吸引

佢下集排名都係上位既 再下星期就係咁先

Miyu 鏡頭都冇 搵唔到位屌佢

話說，bilibili啲nako飯好撚惡

冇位入去

nako有無比人黑過 ？

以佢上集出街既表現 夠哂拉票理由啦

我覺得好似羅高恩咁樣排名去爭會合理好多。
雖然惠理想訓覺,不過話用排名有危機做理由,咁都應該俾惠理先。

佢應該又喺度計劃緊啲咩

人地喊晒其實冇理由唔讓
搞到人以為nako覺得自己紅咗就霸住晒仲衰

但佢都係為左個幾句係度扭另啊嘛
個陣真係睇到燥

都正常既 你見到你自己鍾意嗰個咁樣俾人搶左個C你都會嬲

呢到都唔惹小 唔知韓國個邊點

禾珠

mnet有本事就到concept都照播fine fine fine
狗竹自帶bgm出場咁款

贏國人係咁㗎啦
你試吓撩下班奶騎

咁唔放佢入wjsn 唔通比佢solo咩 佢又無樣又唔跳得
唔通ballad vocal /繼續做練習生

其實好老實我唔覺得允真會大跌
路人對佢既印象係差左 但下round開始都變2pick
路人wfc咩 本身2pick都會pick佢既人咪又係同呢個post班允真黨一9樣死撐落去

利申 一票不投許允真

如果今集佢C就有機會畀人黑
而家咁就應該冇人會黑佢

噪到癲 不過都幾鐘意nako

應該係呢度既x10倍反應

真係垃圾到一個點
以為自己好撚叻

我覺得你比佢佢都唔一定想要

所以真係被人屈C屈得好慘

播咗有冇一百次？

同意

concept分主唱part一定會播

好好架啦 再難聽啲都仲有
允真今集太進取啦 俾人話都冇得怨

本身佢上到安全圈有一半都係靠路人
未有今次呢單野再下一回可能都有機會安全過渡
發生呢單野之後就一定死亡

歌手岀道

我當年pick讚美 雖然係惡剪受害者之一 但都好想睇佢岀道

nako會唔會好似姜丹咁中後段開始一放絕塵

睇呢啲變心變得好快㗎啫
你試下如果係兩個調轉，NAKO搶C跟住衰咗...

講左下round 點投票未

鬼咩
nako係支那比允真飯屌咗一個禮拜無實力拎C咪無part囉，不過原來個C係讓返嚟嘅

唉雖然佢咁樣唔收收埋埋係好過上季嗰啲喺度發脾氣 但佢上次都做過high tension center 啦…今次投完又唔服…

未，上季係，不過龍門任佢擺

比佢做隊長真係好on9
一開頭睇sakura 直拍見到條友忘詞 已經好驚所有鏡頭比曬佢
然後發現原來條友揀唔到dance 就將vocal變dance cls
然後又第一個練習 rehearsal 到正式舞台 佢都唱唔到段rap
淨係係度chok樣nananana 屌 搞到我櫻舞台有個缺憾！！！

留意返
係Starship想食I.O.I人氣先係I.O.I活動期間加佢入去宇少
"入到宇少仲當正自己係拯救咗個團"
佢同你講?
個個時期隊內知名度唔敢講最高 但一定有頭3

A01上個禮拜播都可能有啲機會
而家可以番去了

點會 佢做C都係人地投
我唔知分part係點分 點解會半首係允真唱
但係播埋佢搶c呢下我諗係最令人黑佢嘅reason，而nako唔係搶c

btw真心建議你認下人的 唔係惡意

個陣宇少摺到黎

炒撚哂車

Ioi最出名唔係somi世正美娜 路人淨係記得呢三個

假設唔成立 nako點會搶c

七海有爐石加持可能入到

佢上次唱得最後一句渣...
同埋做完仲要跌排名 想試多次都正常

nako感覺已經儲完氣
concept如果有center真係會絕塵

其實佢都有D慘
比mnet lun狗咁搞到有舞台陰影..

最少個句講緊宇少

睇埋concept 就知 上年daniel唷囉咗正到

就係唔明點解個個批死佢 2pick開始從來都係睇死忠
如果本身少死忠 冇呢單野佢一樣收皮
而呢單野我覺得又未嚴重到會令死忠脫飯喎

我覺得綜藝最出名係somi有情度延

七海關爐石乜嘢事
有冇人可以詳細咁話俾我聽

不嬲都無紅過 紅都係紅程瀟

聽親itnw呢個版本都好hurt

條友失誤完眼淚都無滴
仲好威咁 真係屌佢老母

七海其實有冇玩爐石

大波波

覺得佢會入到

Sorr get錯

爐石係睇片定加埋投票

建議你睇多次
Or book醫生睇眼

唔止nako... 全組日本妹都俾允真飯罵廢，話：如果唱得好就唔會得一句 其實呢啲係睇點分姐，上季如果是你組識編曲嗰個都係得一part 之後全程合唱啦，part多唔代表實力好

可能佢上網睇先知自己變咗爐石主

利申我pick奈子有私心

佢嘅性格都唔係嗰啲好鐘意競爭嘅人嚟
幻想唔到奈子搶C仲要用允真個方式

有既話可以完左PD 48轉行做主播 爐石女神

如果係2pick既話 pledis飯一定會繼續投落去
係流失哂啲本身有好感既路人飯啫

只怕成假想敵,想唱個組多人,俾人投票踢走你

投票做C呢樣唔會黑
但唱得唔夠好就會黑，又或者第二個唱得好過佢都會有人黑
話佢唔啱做C

我睇呢啲唔會專登去記，係認到就認到啦
同埋我又唔覺得佢地出到道 無謂浪費時間

我覺得允真死忠可能隨時多過佳恩

竟然無世正

王珂果隊差不多成隊都走得，孫恩彩唔知頂唔頂到

睇廣告有30張票

天使之手

呢三個都好好笑

其實大家唔洗嘈咁多
因為最後一位 竟然係woolim
爭黎無用

要求唔高
希望允真飯唔好再話Nako唱得少係因為唔唱得

死忠要虐出黎

可能因禍得福
好似姜丹咁 唱揀剩歌反而有驚喜

我都怕佳恩去到後面1pick 2pick出事
大家都話佢啲票係同情票同埋as飯既票

30名就算啦 恩彩=S2朱正延

wsp之後淨得幾多路人飯呀

唔會架 moe erii nako 甚至彩元都俾允真飯咁講…

我覺得屎妍同高宥珍未必wo
韓國應該都入到15個以上
然後vivian 連登得我一個pick佢 我都想佢入多一次
佢韓國都好多飯 其實

即係有人係佢唔知情嘅情況下擺咗佢上爐石？

應該夠票出道但唔會再係頭一二名

Vv人魅力點喺邊？？

我仲以為Somi世正有情係公認top3

去到2pick 就睇自己fans 夠唔夠堅石忠誠。

佢個苦瓜樣

個JOEY真係收檔啦
YG放棄你真係做啱決定
之前TWICE個次都唔講
今次VOCAL/RAP評價轉做DANCE已經係CLS
但係你REHERSAL同埋PERFORM個陣都唔記得歌詞證明你實力不足

但你救一個vivan 就好大可能犧牲 mako miho 呢d

woolim個個把聲真係好靚 睇直拍個陣都專登去搵番係邊個

璉靜係咪係節目度喊+認錯?
我唔係好記得, 太耐

只求佢入到頭12出道就夠

唔覺佢有幾慘
由佢第一日玩pd48依個決定已經係錯
條路佢自己揀 仆街唔好喊

對唔住我get唔到啊
特別係佢個頭

本身私心 同埋個陣99蛋啱啱出道
世正肥娜差唔多9個月入面有3個月重心99蛋
而且小分隊個陣真係正到喊

根本就係呢三個
人氣過咗咁耐仲有剩都係得佢地
講人氣Top3冇世正係咪搞笑

佢呢次就應該早d出駁髮神技啦

Fine fine fine～

允真飯咁惡架咩

佢明明一啲都唔靚
但有佢嘅鏡頭都唔知點解會忍唔住望兩眼

但講真 我覺得vivian係韓國應該真係多飯過mako ten dream個堆..
同樣地 都有好多人唔鍾意佢

伸利好吸引

我同家姐睇直播，我家姐只係追過前兩季，48入面一個都唔識，woolim 一出佢嘩一聲

真係允真飯嚟?
似喺到招黑多啲

綜藝啊 幾時有講過人氣

無嘅真係處事嘅對比
從來爭center仲要情緒激動
之後表現又未到最正
一定招黑架啦
pick佢嘅會理解但一睇果段觀感都唔太好

真係想撐佢就默默投票算
希望佢下次表現好啦

好似話有玩爐石好勁既韓飯推nanami 搞咗個活動係只要有玩家投nanami就送野俾佢 之後有個miyu飯見到就去咗舉報 個nanami推就中止咗活動 但有好多玩家不滿
就去推nanami上去報仇

大家太睇少MNET
佢仲有大絕可以係決賽用
公佈12-15名催票
咁啱係YSSP班女,皆大喜歡

唔緊要 我都get唔到你個樣（唔係想鬧交.. 但我都get唔到saho )
佢今集無啦啦喊 我嚇親
不過佢唔喊 就真係無鏡頭

今集舞台個眼神勁銳利
俾佢電親

利申 無睇佢直拍

不得了

係...我會望到佢先 多過望到sakura先...
佢真係好神奇嘅存在

奇怪路線都係路線嘅一種嘅...

一陣又棄允真保佳恩

呢度係咪得我同你 對佢有好感

有情人氣好高咩
我覺得somi 世正 彩妍 請夏

我見到都幾多 不過今次唔會有事嘅，s2周鶴年處理得仲衰都冇嘢

咪玩 我唔中意佢多過樂華3寶

都唔係唔得,如果有組隊,叫人將nako sakura 甚至hitomi既票倒入佢地幾個,可能會救到
但而家太遲了

佳恩比Pledis連累
NAVER好多DISS佢

有情ioi時期應該人氣最高

綜藝世正都好勁 拍個濕9拍賣節目 作到首歌 solo 仲拎埋第一 條友d 星運其實都幾屈機

世正將歡迎show搞到變世正show 做嘉賓上勻D熱門綜藝節目 講綜藝點會冇佢份

唔係一直講緊宇宙少女入面佢係top3咩 點解突然講ioi

如果sakura係縱火犯
vv人就係你全熒幕睇片嗰陣個cursor....

如果見到有好多護主飯護kirin
咁真係唔洗太擔心佢2pick會入唔到

如果要2揀1 我都揀佳恩啦
允真淘汰咗都大把世界 佳恩就難講啦

佳恩都有象徵式爭下c
Miyu就真係佛祖

IOI啊 世正個陣係唱歌出名 IOI集體上節目個陣唔出彩

bona做mc真係幾好

咁搞法會兩個都收皮
最好唔好啦
好多前科

有幾多個上過running man

仆街我大笑左

搞笑就真係somi有情度延 搞笑d

話曬都kbs 員工

踩還踩
搞清楚啲嘢先
1. 長頸鹿喺pd48之前半年先入p社，嗰陣pristin出咗道啦
2. Pristin前身係Pledis Girls，一開波係101嗰7個妹，後來ioi出道就加多3個，前後10個人喺16年開始公演大半年，話就話練習生選拔入新團，其實就只係俾佢哋班女仔儲吓人氣，一早定咗呢10個pristin出道，長頸鹿嗰時仲喺美國唱緊歌劇點入新團

不過咁，李佳恩又好，長頸鹿都好，唔入12強就真係可以898
李佳恩份約明年到期，長頸鹿要有恆心等到pristin出名，佢先有可能喺新團出道

李昇基要射波到幾時

愈黎愈
想講I.O.I不如過隔離慢慢講

已經唔係實力 係態度問題

pledis每次都係做輸家
定佢計好哂數
s1恩宇 s2JR ...

Fantigo 拖咁耐先比 佢同度延出道 人氣幾高都跌la

笑死 佢應該都比人淘汰

無啦啦喊我都嚇親

Get唔到唔係你問題

因為我係Saho病毒感染者

你依家睇佢23歲個樣

可能覺得怪怪地

佢年青嘅時候梗係美若天仙

11121314期都係最輝煌嘅時候甄選入去

可以喺幾萬人之中入到去

自然有自己嘅魅力點

當你坐定定準備好晒紙巾睇三上老師嗰陣
明明成個畫面好多地方都靚過嗰一點
但偏偏你對眼就移咗去嗰一點度
明知冇嘢好睇你都係望咗過去

我係咁嘅感覺

九蛋太多冗員啦(唔包括我 )
IOI女團通病-人數太多(超多洗腳婢同冗員),ACE都CARRY唔起

F社幾時執

我明白 不過都係get唔到

咁都輸
最大贏家lor

pristin仲要走緊下坡.......允真都走硬架啦
利申:pristin飯..

演藝界好似封殺

依家搞到俾人封殺

我都係, VIVIAN 好吸引, 唔係突別靚同唱歌好
同埋頭先高珠好識做人, 好有前輩風範,
金毛JOEY同gahyun激烈討論緊個陣,
VIVIAN想出聲, 高珠阻止佢, 因為佢知道,
金毛JOEY係痴線, 加埋VIVIAN比埋意見會討論得更激烈
金毛JOEY 真係...唔係第一次, 實力唔到位, 又輕挑...又要威又唔帶頭盔,
害到既係組員

比你咁講 search 1 search黎睇

我覺得有D似天氣

美娜人氣好唔好

就架啦 垃撚圾公司

我可以答你 唔好

pledis 下下都成隊人入去 實有人輸

如果F社呢間垃圾今季又派人出黎，咁又應該少一個位
同P社一齊達成三連

F社而家GG緊WOR
睇下WJMK反唔反彈到

好感動 突然間呢個PO多左好多唔係攻擊VV人嘅留言
希望佢入到啦 走苦瓜路～～～

宇宙mk

所以今次得兩個 明明前面行得幾好
睇黎都係得番佳恩係有機

IOI之後大家都消耗緊人氣
Somi 等出道 請夏solo 彩妍cf 算係比較好

仲要俾人封殺
有情可以上多次super tv 都係靠佢哋自己

屌我都留意到
韓妹嘈到面紅耳赤咁 日本妹都係掛機啦

講明先，我都係覺得佢唔靚㗎
但佢真係好奇怪
如果睇綜藝一班人我估我都係會唔知點解想望下佢

指原選秀會親自欽點佢入去
雖然我唔明
但係都應該有吸引力
會紅嘅人始終會紅

睇緊NAVER D COMMENT, 話sae冇份量靠實力上, 金毛joey隊陣亡lol

咁老實講
F社門面的確係正
度延同邕
靚之餘辨識度都好高

pd48都有派練習生
但用左第二間公司名義參加

派咗啦
今年用CNC呢個名
死淨一個
下輪都88㗎啦

反彈
而家藝人協會(唔撚記得咩名)唔俾任何人同F社有合作關係
WJMK呢個計劃完咗架啦

咁係有進步嘅
但依然對佢嘅謎之人氣感到不解

我覺得指原睇人真係好準

我都見到高珠禁住VVN

vivian D韓文發音真係好左好多,
佢原本D咬字好唔正.

前幾日睇過一個分析....除左請夏SOLO人氣可以KEEP住上之外
其他IOI成員都冇乜邊個帶得起 瓊喺大陸都OK既,..

邊個講大話…好過份，好彩有fans 支持佢

高朱份人應該唔差, 我估.
同埋日本妹成日比人影到冇表情,
好似MIRURUN咁...
我覺得全佢地成日兩頭飛, 累到喊

ggd唔計101嗰三位，我都pick得落某幾位隊友
但wkmk啲隊友完全唔見得人

番美國唱歌劇好過啦長頸鹿
我諗起Aron

突然認起
W1個邕下年真係唔知點

反而今次MBK同DSP唔派人我先意外

好好笑
最近睇akbingo都幾鍾意佢 覺得佢好搞笑
希望佢係akb繼續發展得好
(因為佢都應該byebye了)

有傳佢如果foul左係會返美國繼續學業

中西個樣吸引到韓國人

希望CJ簽佢

我覺得已經虛耗晒,somi等得太耐,其他人就

down左個生肉睇 原來頭先nako個度 練習個度播返前舞台係冇修音
把聲其實有d唔穩仲有少少走音 頭個下
反而第一名果個 就算求其唱 把聲一出就好靚 差好遠咁 佢拎第一係好合理既

今集好想快啲睇中字，同上集比正好多 好多黑料

麻球伊豆田未姫都走晒而家剩返佢一個

nuest已經算好彩 帶得番起個團
心痛我pristin 新人獎拎完反而越黎越差...

太多團出 綜藝唔夠分吸唔到新飯 公司又唔夠力 點紅到 世正都係solo算啦

其實最多帶2 3個新面孔
而家抽n咁多個好似想靠ioi班妹回本咁

次總督夠大氣

係..我直情覺得佢哋趕客
雖然咁講好賤 但我真係寧願度丁兩個加多2 3 個就算..而家根本拖唔郁架航母

頂吖咁過癮？

請夏啲音源係最勁 可以拎到幾個實時一位 新個首歌出左成星期都仲排緊第5
係差在未拎過1位

三個架妹no eye see

預先同你地fans講,親身認證喎

唔太識akb太多人 本身仲係停留緊係神7時期
都係今次pd先睇akbingo留意下D人

上季都無派人啦
MBK太垃圾不值一提
DSP專心養KARD同APRIL仲好過

冇表情,因為要等翻譯麻

死忠少加上次次cb撞大霧

好搞笑啊 不得了

sakura飲住透下先,vivian等得耐想插咀定唔知想做和事佬,
高朱阻止,心諗,越幫越忙呀

飲水

鬧交都要等逐句翻譯其實好冇癮

呢兩間係咪臭朵到無人敢入

？？？

個陣應該冇翻譯，我估，
私人練習時間，應該係見到兩個韓妹嘈得好激烈

下面4個加埋先係58

嗰個moment唔知有無翻譯
平時綵排時間應該由佢哋自生自滅
所以高朱怕愈幫愈忙
同埋怕get錯意思

喺韓國人嘅世界
錫錫好平常

高朱真係醒好多

清純

我剩係望到支水

與孩子們..

估佢唔到

情不自禁

無論男女都好鐘意用肢體接觸嚟表示友好

望到狗竹同saho 講野

惺惺相惜

反而呢組親生女平均好多……

七月就到啦其實

全曲2分鐘
但又唔計合唱
但加埋又2分鐘

想睇佢同膠真發膠

似掛住睇電視撼親多D

Saho係akb唯一精通法語嘅女人
語言方面應該難唔到佢

定唔計合唱全曲2分鐘

Nako同Nako狂飯一齊坐

下？！

想同佢咬耳仔講嘢結果嘴咗埋去

清純一D都唔清純
先搞掂初媛美波同bby二組
依家又搞HOW個俞敏英

處處留情 應該係攻黎

有冇手足開新PO

唔係kiss嗰種
錫面嗰啲呀
韓國人熟起上嚟真係成日攬攬錫錫

改咩名好

日本都係

櫻花變Cheetah，快樂過Summer

單獨，連埋合唱嘅係3分鐘

願睹服輸 Mnet又然

佢哋男男都會打pat pat嫁，餵人食嘢
但個國家又保守到唔接受同性戀
肯出櫃表示自己係同性戀人數得3%
佢哋個skinship特別close
開頭睇韓綜會唔慣
後來自明佢哋同性表示友好可以好親密

金？邊撚到金

咁羞恥既標題都係你黎啦（得得mode

裴老師體驗到失戀嘅味道

清純似係撞上去，但右邊果睇住咁i過去喎

金毛前YG 邊撚到Y 邊撚到G

裴櫻好耐都無派糖

呢張gif簡直係世界級 多重亮點 下個post要搵人post係頭幾個comment

金毛果組d絲襪全部古古怪怪

清純旻瑛
鍍我水樽
允真Moe
狗竹Saho
仲有Nako

咁你開啦

nako高恩好合拍
同miyu唔專心玩手機

同自己偶像坐

枝水 本身今集之前鍍我都係清清純純咁
今隻表現再加埋枝水

仲有joey

金鍍我拍完手個表情好正

允真唱得唔好咩 睇左youtuber 唱得好好 wor

櫻花個樣似50個鐘無瞓過咁 心疼

其實我覺得唔差喎
利申冇睇到直播

冇睇直播+1
就咁睇個表演 允真把聲仲岩首歌
Nako係都有高音位睇到 我覺得太高做C既話

爆！

快d開po

PTT票數整理

PRODUCE48集中討論區（44）"七海啊 只走爐石路吧"

以為冇人開TIM

唔尊重投票結果 要Nako讓C俾佢
獨唱+高音份量最多 但現場投票得第2

但其實ITNW top3都過500票
1 2唔差得遠
如果攞到第一應該少d人 diss佢